張開口時顎骨好痛...

食野都有難度...
莫講話含L...

熱氣姐

含小啲𨶙喇死hehe

係咪打唔開個口？

我都有 前幾日打波比人撞到 岩岩去睇醫生照左x光話我牙交位鬆左

有時會kickkick下咁，有冇人知點解？

打得開~
不過唔可以開好大
食蕉都已經好痛

可能係
昨晚早瞓咗就好番唔少

顎骨緊張 冇得醫

耳仔痛唔痛?

韌帶腫左，因為平常用力太大

冇

你係牙骹位痛？

應該冇咩事 飲多啲水 盡量食少啲mak到個口好大嘅野 例如 burger果啲 得閒用手按下塊面

我間唔時都會咁 一去到個jaw過頭骨位勁痛 食野都擘唔撚大個口 食飯要細細啖
睇過醫生話冇甩較叫我睇牙醫 過多排唔理佢又冇事

樓主要去睇醫生，之前又喺咁

Search下 TMJ
睇下中唔中症狀
中咗盡早睇醫生
否則演變長期問題

之前試過無啦啦甩牙骹張唔大個口, 去左睇牙醫叫用暖水袋敷臉, 可能牙骹肌肉緊張, 敷左一排牙骹返返原位就張得返大個口。自此知道甩牙骹係咩feel, 再甩識得自己推返正確位置

好多時都係TMJ出問題先會痛同張唔大個口

牙骹問題，關韌帶乜事

你試下推前個下顎開合口，係咪會冇咗kickkick下

咪撚on9啦唔識野

我問過醫生 你唔係認為你上下顎冇條韌帶會識connect 同郁呀嘛

咁關kickkick聲咩事

Kickkick聲唔係個個有 如果經常咬實牙關 咬合常過於大力 或晚上有磨牙就容易有 放隻手去耳仔下面開合好 如果撳到起伏大 同有少少聲就要注意以上問題

我注意到 但改唔到 因為訓覺時好易用力合埋口 有時仲會磨牙

其實即係條帶過份運動 有輕發炎 腫脹就會磨刷 磨刷嘅聲音唔一定係骨 可以係條帶大左 郁動時磨到其他野

原來你係講緊連接顳頜關節條ligament，以為你講緊面部肌肉